有無巴打試過地鐵輕鐵出閘比查飛狗捉著即刻跑走

聽講啲狗係唔撚會追你 只會望著你跑
就算有拍卡都走
頭盔：有比足錢搭車

未

見過，離開左月台就唔追

不過個職員係大肥仔

其實點解佢地叫查飛狗？

離開左車站範圍就唔可以用港鐵附例罰佢錢

報都無用，只要離開左車站

咁係咪剪完頭髮
離開左salon就報驚都冇用

佢係港鐵犯左港鐵附例嘅罪行只可以用港鐵附例黎告佢

用完個service冇比錢
應該連香港法例都犯埋啦

態度差 衰過黑警

有畀錢但照跑，冇得告喇啩

你見過佢哋個死人樣就知
個個都閪口閪面

練跑

輕鐵個啲好好人喎
係輕鐵以外既便衣先臭串

輕鐵我唔知啦
地鐵見親個樣都閪口閪面 唔講以為死老竇

做咗mtr車票驗證專員兩年, 今日先知網上係用查飛狗稱呼我地

查飛狗

輕鐵查飛有啲都係外判左 有啲都串柒柒 閪口閪面
不過屯元天啲比狗check果啲廢老都唔好態度
利申住屯門

港鐵附例咪香港法例囉

唔係你違法在先佢地先周你 ? 咁仲要笑呀 ?

乞衣車錢咁少都走數

睇佢樣就知佢咩親人都死撚哂

咪撚on9啦
有少少權就惡撚個差佬咁款

見過南亞仔跑走 廢老唔理直行又有

閪面定惡呀

兩樣都有啦
閪口閪面行過嚟又冇啲禮貌

閪面就好撚多香港人都係嘅

返工時間一街都死老豆樣架啦

佢又唔係咩親善大使 唔洗賣笑架喎

佢份工就係捉 d 仆街仔 咁緊係閪住面捉啦

笑住捉你唔驚佢有病 ?

洗乜跑....
我一般都唔理佢...
直行直過
佢淨係係咁叫 先生 先生

試過俾條查飛狗 (後生女嚟) 捉住我
然後我一嘢 chok 開佢隻手 (好似仆低咗 )
佢之後喺度好淒慘噉叫 “咪走啊”

出閘都捉 ?
入閘就見得多 , 一眼就睇穿 , 尸尸縮縮咁扮等人

其實有幾多人仲未知港鐵附例=/=法律？

見過有人比人發現, 即刻跑, 走夾唔抖
撞跌埋阿婆仆哂街

住屯門碼頭
起市中心返過9個月工
頭四個月來回有比錢，之後見到來回四個月無人查
就搭左來回四個月唔比錢，到有日比佢捉到
最後半個月比返錢
賺左

出閘都會捉??
都出咗去仲洗撚理班狗咩，直行直過啦

究竟犯咗法仲要大大聲同人講自己贈咗係咩心態

捉入閘定出閘呀?

依加輕鐵站都有啲裝咗CCTV, 你哋咪繼續搏囉。

人哋都係打份工啫

出街搭吓地鐵，成人八達通入閘都中過兩次查飛狗，態度衰到不得了，仲要話搜我個袋

黑警都係打份工

佢無撚權喎
傻撚左？

兩個，其中一個話肯定見到我有用優惠飛，話要搜袋

最後叫佢報警又唔報

班狗會花時間黎睇cctv再報警咩

個CCTV係唔會因為要搵走飛嘅人就Y帶睇
多數係用黎睇刑事之類嘅野，或者係車務問題
仲有即時報上台要睇現場情況(例如係某站/附近有交通意外)

當然如果你打人之類，報左警公司又決定告，咁先會問公司拎帶睇

輕鐵走飛，你有信心跑得贏你確實可以走，就算跑唔贏你都係罰290
不過，其實都係幾蚊雞嘅事......最貴好似6蚊?

地鐵查飛嗰啲就真係狗，態度差當正自己執法者咁，你哋要對付佢哋我都無乜意見。
輕鐵查飛嘅我多數見都好客氣，而且一程車最多都係6,7蚊你都要走，捉得嘅都係抵死嘅乞兒。

唔撚樣衰都有嘅

但係佢地又係狗

大家有無試過叫你即場比錢了事

真係得㗎，不過有收條開返俾你，唔係支那檯底收半價果隻

講講下好似玩捉伊因咁

平時叫開黃精靈 輕鐵嗰啲

我成日覺得佢自己袋

所以比佢捉到叫佢開告票算

試過理都唔撚理佢
叫我停都唔停
見架車黎就直接上左車
咁就無左件事

犯法重大大聲講出嚟
係無知定無恥

原來巴打有份起市中心

試過自己係學生 用學生八達通 好合理
條查飛狗係我趕返學個時捉住我 查我飛
我屌到佢上天 阻撚住我返學 show埋學生證
大大聲講個expiry date出離 條友即刻驚到仆街
拎一拎張八達通 機都無過 就比返我

有人唔做做狗

屌你老母咁你唔好係香港境內飲食啦

叫開黃戰士

18C.不付款而離去
(1)除第(3)款另有規定外，任何人明知須為任何已供應的貨品或已提供的服務即場付款，或明知被預期須為該等貨品或服務即場付款，而不誠實地離去，並無如所須般或被預期般付款，意圖逃避支付應付的款項，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁3年。
(2)就本條而言，即場付款 (payment on the spot)包括在收取已予施工或提供服務的貨品時的付款。
(3)凡貨品的供應或服務的提供是違法的，或提供服務所須付款是不能夠依法追討的，則第(1)款概不適用。
(由1980年第45號第3條增補)
[比照 1978 c. 31 s. 3 U.K.]

呢條

基本上港鐵附例同呢條兩者只可以告其中一條
如果告後者你要明確肯定睇到佢用特惠單程飛或者八達通
如果唔係告條毛

有次買平飛 買完諗住轉身望入閘有隻狗著住制服捉人，心諗仆街啦唔知佢見唔見到我買完平飛走，跟住我就去隔離啲鋪頭到避一下，再行返過去站嘅另一邊入閘，點撚知我一入去佢就企撚左係附近等我 痴撚線

你唔用張平飛入閘，佢就無辦法開告票

咁如果比佢捉到但唔比錢會點

會出上庭通知書

我試過尖沙咀撞到兩隻 咁避開左佢哋
返到大圍又遇到兩隻
不過都好彩避開到

港鐵附例係香港法例嘅一部分

有次用唔見左八達通 買左小童飛 喺cwb入閘隻查飛狗即刻撲埋咬我

起步兩步我已經衝左入人堆，踏上電梯嘅一刻，我安全

乞衣咪乞衣
香港人不嬲有錢就大哂嫁啦
計過條數，唔俾抵過俾咪唔撚俾
又唔係外國

有次冇望到有冇狗喺入面
入咗閘先發覺比狗擋
我叫佢等等啦拎緊比你
然後我收返埋耳機， 袋好哂d 電話銀包跳返出閘機
聽到隻狗係咁呔話"相機" "相機" 唔知點解
佢唔係諗住會影到我呀嘛？
影到都唔清啦

輕鐵都走 仲要唔少人
唔怪得d座位溶溶爛爛左成年都唔整啦

不嬲直行直過

未

我未至於窮到幾蚊都俾唔起咁肉酸

見過幾個查飛狗禁住個想走既男人 以為自己係黑警咁

其實俾查飛狗捉得
係咪代表本身走緊數？
點解講跑走呢度個個都講到好理所當然咁

成日都見查飛狗po , 發覺好多人都用特惠飛 , 香港人窮到車都搭唔起 ?

打份工追你把撚咩

唔俾佢地捉住就無事

係全線輕鐵站裝哂

跑走會有一粒星

咁都有得笑

究竟要窮到咩地方先會搭霸王車

連登真係好撚多社會垃圾

點解要走人？完全唔明

地步

佢地唔一定窮
係個人垃圾

呢個post仲笑9堆支那人
睇下呢度

你估你葉繼歡, 會開個專案組裝天眼捕你咩
要跑就收隊不了

人人都應有2蚊八達通

試過係屯門泳池月台有查飛狗係度查飛 之後有個後生仔應該冇拍卡 佢比人查飛果陣即刻掉頭跑走 然後查飛條友成部機掟過去 條友當堂成個訓左係到

仗義之士？

見過個學生妹連穿幾條行車綫 佢比車撞機率大過比人捉到

見過輕鐵有個廢老俾人捉到無拍卡
個廢老同佢講：係呀 我窮呀嘛 無錢坐車 blablabla
講左差唔多十分鐘左右
最後個查飛狗放佢走

差佬都好驚？

捉到果時唔比身份證佢 然後押送途中趁機會走應該好易走

係怕周圍有正義撚幫拖

長者八達通點班番黎

今日比佢地捉咗 見倒一邊有著制服捕住，去另一邊見冇，唸住博，點知原來有便衣

黑社會

歐洲試過🙈

佢過份使用武力，可以告番佢轉頭

無事，佢會入小額追討你，由於你已簽了狗紙，代表狗同你私了，如果一直唔比之是你欠狗錢，等於你爭你朋友錢，你唔比就入小額追，小額唔理根本無得追。

個post咩事
成班冇品到咩境況要搭車唔比錢 仲大大聲叫捉你果個做狗

搭咁多年火車地鐵，除左坐頭等無俾人查過飛，坐頭等俾足錢，唔覺查飛既人嘴面有乜衰

上面好多乞兒，搭車唔俾錢，仲要屌俾做野既人

其實差極咪十幾蚊，做乜做到自己咁cheap

查飛狗來來去去都係果幾個（全線都係同一班人） ，細心D就會認得佢地，連登已經有人po咗，自己去考古
夏天仲易分，大熱天時仲著住風褸企喺閘口，on99
利申：Part time 黃衫 查飛狗好撚乞我憎 成日被麻煩D客 搵著我地嚟搞 仲要連我地都串埋 食屎啦

妳係絲？妳知唔知醜架

好耐之前有望過下港鐵附例寫咩
無記錯既話 好似最多都係只係告小額錢債
但佢唔會咁得閒追你$290
頭盔 唔建議咁做

真係好多，一係乞兒咁窮，一係人格極卑劣

佢老母應該蝗黎，大個d應該會為錢做雞

人地查飛都係打扮工, 點解要叫人做狗

你簽了逃票書，狗鐵唯一可以做只能告小額。唔比block 能你出入境是嚇鳩你。

都話連登特別多公屋狗

其實去歐洲搭火車都間唔中有人查飛, 都唔知有咩好大驚小怪
又話要玩鳩人地

樓主賊眉賊眼先會俾人查

咁你又上連登？

成班支那狗 幾蚊乞衣錢都要呃 比人當場捉到仲要跑 醜唔醜呀 話人查飛狗而家跑嗰個咪狗囉

月台有cam 你即管走

試過見啲狗係到想捉住個男人，我即刻入閘撞開佢扮趕時間

男人老男拎張長者卡出黎
屌

大陸狗都識買飛搭車

香港好多港豬
“咁你仲係度？”

見到topic 都想問下
兩三年前俾人捉到過 諗住去交罰款個時罰款單又唔見左 後尾張卡都唔見埋
但又無左俾信我 成件事好似不了了之咁
有無人都試過

發覺係得身邊堆住公屋的好埋d咩龍心 劉馬車
品味同人格真係已經知知地佢住邊

死臭閪推爆佢

晨撚早死撚晒全家

巴打比佢地搞過？

佢入form 去小額追討，你唔比吹你唔脹，唔好信唔比會通緝，出境拉你果D，小額唔比即時是欠債唔還，民事的。等同你欠你朋友500 蚊，佢無權扣留你。

行去金魚缸 同佢講 幫呀麻買證
呀麻行動唔方便 有冇表要填架
之後佢會叫你錢
申利 真係幫呀麻買

有無tg 每日報告邊度有查飛狗

坐霸王車仲要屌返人轉頭，同支那人有咩分別

9up當秘cup 又係你個9up故仔

叫佢哋查飛狗係因為佢哋對住啲俾足車錢嘅乘客都係閪口閪面, 串過馬撚
最仆街係專揀返工返學時間塞死喺電梯口嗰到串串貢查人飛, 唔撚使被人查嗰班乘客都搞到被啲狗阻撚住曬, 仲未講因為咁隨時會搞到出啲咩意外
咁撚大權咁撚把炮行埋一邊查唔鳩得嘅

以前九鐵真係當乘客係客，水塊都會寫歡迎光臨同多謝乘搭。今天港鐵自以為世界級，乘客有得搭好似要謝主隆恩咁款，用管理地下鐡路的方式一成不變地管理前九廣鐵路路綫，唔容許一鐵兩制。又送錢比支那去買垃圾車番黎，又成日壞，支那人逃票又唔捉，欺善怕惡，正垃圾

我試過做手勢講:呢邊吖(去電梯口方向)
咁佢好自然咁跟住我上月台先嘟卡

唔洗長者證?

唔洗 你話買就得 唔洗紀錄

有冇tg谷分享查飛狗資訊

利申：俾正價

幾百蚊都冇真係好乞衣

Double standard

利辛試過跑。但俾人撲低咗